同志婚姻｜已婚同志提繼承遺產司法覆核遭政府上訴 丈夫隨時被房署趕走 律師：配偶過世連屍體也領取不了

家人朋友都十分支持兩小口，Henry不斷強調：「我們真的十分幸運。」可是兩人剛成婚不久，已面對很多白眼，「我們在英國結婚，當時已經有尷尬的狀況，就是應不應該將結婚照放到網上。其實真的很古怪，結婚那麼喜悅的事，我們卻會考慮應不應該跟人分享。」兩人決定回港後再公開婚照，好讓跟親朋好友解釋，怎料英國朋友率先把照片上載祝福，Henry說：「他們對同性婚姻沒有忌諱，就將照片放到網上，之後我們看到有人在照片按嘔嘔表情符號，按憤怒表情符號，有很多難聽的留言，令我們很傷心。」

推

國際大都會已經成為笑話